毒撚有無可能戰勝MK仔？

真心想問

你都唔敢行埋去
點戰勝

有錢乜都得

好似有d道理

鬥毒，一定贏

照做就贏到mk仔

其實呢個年代仲有幾多mk仔？唔係已經瀕臨絕種啦咩

邊方面先？

外表收斂左，變左MK係入面

真

係

溝女方面！！
食軟飯方面！！

好MK

有腹肌就得

連登標準
出街=mk
有異性frd=狗公
識打扮=臭雞

邊隻MK先？

香港MK仔定扮韓仔著避彈衣個班MK先

香港MK仔先啦

毒撚有幾可有錢呀⋯⋯

改少少？
有異性frd=MK

啱，毒撚死儲爛錢，有個少少錢

俾MK仔叫條女昆毒撚俾錢

咁就無哂

好啦 有班毒撚信左班老屎忽話專心讀書搵到錢
搵到份牛工死慳難慳搵到個首期
但D MK多數唔休做揸住波子 TSLA MASERATI 出黎撚女

返工／讀書，
撞正依挺麻煩友，
就真係煩！

撞到正，嗰隻撞！